見至有個教人swing trade既陽燭爸開班，有無巴絲上過？好唔好？

見到呢個人開班，一個course成$4800，唔知有無巴絲分享下評價？

百貨應百客

開兩個倉邊邊贏就出嚟打飛機
收你學費都賺到笑

自己落場啦屌